[全盛]賓華來士 奧尼爾 高比 占士 揀一個

邊個最勁

奧尼爾

big ben

不過難比較 呢個玩防守多

計用腦 好似占士勁d

點比呀

屌你老母搵唔同位比 比乜撚野

唔撚比得呀

講到shaq無腦咁

要curry得唔得

全盛curry係鳩咁shoot, 占士oneal應該都得個屌字

如果連罰球都準，佢分分鐘可以衝擊MJ地位
佢全盛時期有體型，有步法，仲要有埋速度

Ben wallace 咁都有得比

點止鳩shoot final仲鳩傳添

Oneal要夾勁外線，其實搵佢做球隊核心唔係咁好，性格缺陷太大。未必打得起班細。

如果真係隊波好撚廢既話應該揀foj 做核心重建

揀黎做乜又唔講

揀黎做final 就oneal

揀黎重建緊係吾皇啦佢生涯咁撚長

客觀來講一定占皇應該係首選，長期表演穩定，少傷，私生活無咩麻煩野，全能易夾
如果要賣形象就高比啦

強姦都賣形象

梗係oneal啦 起碼佢次次都係俾隊波逼走 一陣又trade me又the decision揀嚟都無撚用

Oneal>james>kobe

你唔係比佢呃左以為係魔術為左penny逼走佢下話